男朋友成日小小事就吃醋

同男朋友一齊返工 仲有另一位男同事

本身同個男同事識得耐d，都會打打鬧鬧咁樣
之後男朋友睇到每次都會黑晒面
送我返屋企個陣就只會話我地岩岩做過d咩咩咩咁
有陣時傾左幾句計就話我同佢好傾 之後又黑晒面

有冇人都係咁 男朋友見到你同男性朋友玩得埋小小都要吃醋
咁樣好攰 下下都要tum佢 但明明吾係我錯

如果你男朋友同女同事咁你會點

將心比心

含撚啦臭雞

臭雞 最好遲下你親眼望住你男朋友同其他女人咁樣打黎打去你咪撚呷醋

如果只係個同事撩我 我冇理佢呢 咁都係我錯

上面做乜鳩

點操先

你有責任唔畀佢撩你，你咪block左條狗公lor.男人都需要安全感。呷醋咪姐係緊張你膽心你，你仲想點

on9 扮乜撚野sd錯 都唔係第一個post見到佢
健身狗

btw 樓主臭雞放過你男朋友啦

臭雞

拍左拖係咁架啦，有時自己要識做，你冇心但人地有意呢？大把狗

仲未有人屌5p
吾你老母

呷醋咪即係好緊張好care大家段感情
唔通你想佢乜都唔理咁咩

將心比心
咁既問題都問得出
唔好咁自私啦女人

係啊係啊 到時唔理你又話人唔理你 理你又話人煩 自私撚 拍拖就避忌吓啦 唔想避忌要自由咪撚拍拖囉

吾你老母

咁如果係你條仔同女同事做同樣嘅嘢？
如果你做到完全唔在意，咁先係有問題喎